# Curso de Banco de Dados - FATEC São José dos Campos

### Descrição

Repositório para reunir os arquivos de tarefas do curso de Banco de  Dados da Fatec de São José dos Campos.

- Curso: Banco de Dados
- Aluno: Felipe Gustavo Braga
- Turma: 2º Sem 2019
- Período: Noturno